Μπορείς να μιλάς ελληνικά;

Ποιος θέλει να πει τα σύγχρονα ελληνικά στον λιντάγκο;

手田水口廿卜山戈人心

Δεν είναι Λιντάγκτσαϊ που ξέρουν ελληνικά

i go to school by bus

Mία γλώττα οὐδεπώποτε ἱκανή

Είσαι υπερπολυγλώττος αλλά ήλθες για να δώσεις πλαστικό;

Je parle un peu de français aussi. Mei pas bien

Je parle un peu de français aussi. Mais pas bien

Je ne parle français pas
Ξέρεις πολλά γλώσσα

希臘文應該冇用錯字，但唔流利，所以可能 1999